「Captain Nancy」如果粒石真係喺家燕媽媽到

「Captain Nancy」如果粒石真係喺家燕媽媽到

時間：復仇者聯盟3後

「shit⋯⋯粒石係強國貨嚟。」魁隆看著已嚴重損毀的無限手套說。

宇宙間本已被消滅的一半人口，在魁隆以為大業已成後全部復活過來。

「唔怪得老闆你出完大招隻手套就爆炸啦，咁我地宜家點算好？」嘰嘰兵說。

「心靈寶石，既然幻視額頭上果粒係假嘢，真果粒一定仲喺地球。」被作弄的魁隆再次發動起無限寶石的力量。

「𠵱，老闆，隻手套唔係廢左架啦咩？」嘰嘰兵又說。

「廢左我被雷神劈果陣點走呀？」損毀的無限手套還能發動有限的力量，被雷神劈仲嚴重過俾雷劈。

綠光在魁隆手中閃現，那是源自時間寶石的光芒。

「只要逆轉時間，搶番真果粒心靈寶石，就無人可以再阻止我拯救世界！」魁隆雄心壯志，為了完成這畢生志願他不惜推自己養女落街。

「老闆你知真果粒石係邊？宜家好多嘢都made in china架啵。」嘰嘰兵擔心老闆又再中伏。

「係某人嘅額頭上面。」

⋯⋯⋯⋯

留名

地球，池力共鎮

「Nancy，we need your help.」神盾局局長，單眼佬找上了家燕媽媽。

「唉呀！我都唔知你講乜？」剛娶完新抱正享受著天倫之樂的她，無想到和平的日子快要終結。

「we know you keep the stone.」單眼佬指向自己光滑的額頭。

「不如你講番廣東話啦！」家燕媽媽別過臉說。

「粒石，喺你粒墨到。」單眼佬在化成塵土前想求助的其實不是captain marvel ，他只是看錯了N為M。

時間被逆轉到魁隆進入瓦干達搶奪幻視額上的無限寶石前，所以單眼佬立即趕來池力共鎮。

「Nancy, please.」單眼佬懇切哀求。

「我⋯⋯我無做呢啲嘢好耐㗎啦！」家燕媽媽耍手擰頭。

「We need your team，The Mother Studio.」除了Marvel Studio外的，另一股勢力。

巨輪戰艦從天而降，單眼佬知道的事情，魁隆同樣知道，要集齊六顆無限寶石，魁隆也終於來到池力共鎮。

「搵額頭上有粒墨嘅人出嚟，其他格殺勿論。」對於魁隆的理念來說，犧牲一少撮人是在所難免。

但對於皆大歡喜的家燕媽媽來說，這是不能唏呀唏呀唏就算的事。

嘰嘰大軍開始大肆破壞，漫步在市中心的魁隆無視人命，只要一揮動無限手套，數百條生命就此消逝，以時間寶石逆轉過後，無限手套重現閃爍金光。

「嘰嘰！唔係𠵱個！呢粒只係普通嘅墨！」嘰嘰兵的長矛快要貫穿平民之際，強而有力的手從後把他扔上半空。

「你哋要搵嘅人，係我。」換上一身寶石胄甲，紅色的披風隨風飄揚，家燕媽媽化身Captain Nancy，為池力共鎮的人民再披起戰衣。

「終於嚟啦⋯⋯我嘅心靈寶石。」魁隆闊步前行，以力量之石的力量把人群分隔兩邊。

心靈寶石的主人終於對上無限之戰的最終頭目。

「交粒墨⋯⋯唔係！交粒石出嚟！」藍光閃耀，魁隆把Captain Nancy吸引去他身邊。

「唔得～𠵱粒係我象徵嚟架。」Captain Nancy在虛空中猛力踏步，十字火光衝破了魁隆的力量。

魁隆躍起想追上半空中的Captain Nancy，但只見Captain Nancy繼續向上飛馳。

「隕石墮落！我要將你連同池力共鎮一齊消滅！」藍色光芒閃得更耀眼，魁隆想以空間寶石的力量把宇宙隕石也拉到地面。

無數隕石向地面墮落，但見Captain Nancy無懼這攻擊。

「十字步！」Captain Nancy衝向最大的一顆隕石，雙腳踏上高速舞動，十字型的巨大力量把巨石瞬間粉碎。

「十字步！十字步！十字步！十字步！」
Captain Nancy在長空中不斷瞬移，以十字步擊破空中大大小小的隕石。

「嘰嘰！」大量飛行嘰嘰兵撲向Captain Nancy，但橙色的閃光把他們全部掃清。

「Nancy⋯⋯」單眼佬看著橙色的光芒欣喜地笑。

「大家一齊跳十字舞咪幾好囉。」心靈寶石在Captain Nancy額上顯現，強大的力量令魁隆也目定口呆。

「只有毀滅一半人口，宇宙先會得到平衡！」紫色力量爆發，魁隆向Captain Nancy打出強力衝擊波。

「團結一心就有新轉機㗎啦。」Captain Nancy額上寶石射出橙色光線，光線和衝擊波互相抵消。

「就好似你個下爬咁，搽多啲cream自然會好㗎啦。」Captain Nancy從天而降，她和魁隆的對決才剛開始。

「我有千軍萬馬，你額上嘅墨⋯⋯唔係！係石，我一定要搶到手！」魁隆還不甘示弱。

「邊個話⋯⋯Mother Studio，得我一個㗎？」但Captain Nancy胸有成竹，因為她的隊友即將來到。

「Captain Nancy」Maybe continue⋯⋯

好無聊，唔想討論家燕媽媽

屌你
lm G持

長故？

睇晒
請繼續

點解會有嘰嘰兵？

TVBUniverse

屌你

好正

今日見到張poster好搞笑，諗住寫黎大家笑下咋

是咪會繼續寫落去
btw妖氣2幾時出姐

Soon™

唔繼續啦
妖氣2⋯⋯寫緊

Delay 喎 加更啦

如果Mother Studio仲有其他Super Hero⋯⋯來自陰陽路的龍婆

「Captain Nancy 2 之 Dragon Witch」盂蘭節 氣魄更壯，龍婆助陣 Captain不必驚慌

「婆婆～今日好多人落左黎呀！」小男孩急步跑向羅蘭姐身邊。

「陽間民不聊生，陰間又邊會太平吖⋯⋯」羅蘭姐慨嘆陽間又再爆發起戰爭，無數平民百姓被戰火拖進陰間。

魁隆為實踐拯救宇宙的理想決意屠殺一半生物，現在他的無限生套就只欠家燕媽媽額上的心靈寶石。

「龍婆！去啦！陽間需要你！」駕著電單車的魯芬急轉彎到羅蘭姐面前，並把一件緋紅色的唐裝交給羅蘭姐。

「但今日係孟蘭節啵⋯⋯」接過戰衣的羅蘭姐心意未決。

曾經在陰陽路駕著幽靈戰車飛馳的羅蘭姐，是陰陽兩界也忌她三分的陰陽路ghost rider，但幸得另一位Mother Studio的成員指引，才化身龍婆守護陰陽平衡，現在鬼門大開，更是龍婆忙得不可開交的日子。

「放心去啦，我會睇住班細㗎啦！」新的Ghost Rider P牌未除，但假以時日魯芬能成為聯盟中的一員也不足為奇。

「婆婆～加油呀～」亡靈小男孩為羅蘭姐打氣。

「你哋都係呀，嚇人還嚇人，唔好嚇死太多呀！」然後羅蘭姐換上緋紅的唐裝，準備支援她的戰友。

⋯⋯⋯⋯

陽間，池力共鎮正面對魁隆和外星嘰嘰大軍入侵，就算Captain Nancy再強橫也出現體力不繼的問題。

而最嚴重的問題，是鎮內的無辜平民正被嘰嘰兵殘忍屠殺。

「十字步！十字步！十字步！」Captain Nancy 高速舞動，以十字踏步踩破殘忍的嘰嘰兵。

「多謝你呀家燕媽媽！」被拯救的平民報以感激的目光。

「你認錯人啦，我係Captain Nancy 呀。」忙碌的Captain Nancy 又再飛起準備施展無影十字步。

「吓⋯⋯佢唔係以為換左粒墨同套衫就無人認得吓話？」平民A說。

「美少女戰士果啲都係咁㗎啦。」平民B答。

「要一邊救𠵱啲庶民一邊同我決戰，你咁做簡直係自取滅亡！」魁隆沒有Captain Nancy 的慈悲，在他的大義面前，犧牲是必然的事。

魁隆發揮力量寶石之力打出紫色衝擊波，大樓基柱被打破，倒塌的大樓快要奪去上百人的性命。

「Nancy！Watch it！」神盾局局長單眼佬驚惶大叫。

「頂得住！」Captain Nancy在空中撐住大樓，但破綻大露的她將要面臨魁隆的重擊。

「放棄啦，你係有實力嘅人，值得留低同我一齊改革𠵱個世界。」無限手套閃耀金光，魁隆的力量教大地震動。

「我仲要同仔女條十字步，仲要抱孫，唔得閒同你搞呢搞路㗎！」Captain Nancy竭力撐起倒塌的大樓，持續作戰的她力量已快消耗盡。

就如咸蛋超人心口粒寶石，Captain Nancy額上的心靈寶石也一眨一眨發出緊急訊號。

「拒絕我，𠵱個鎮嘅人就會一個一個死喺你面前。」魁隆噠了一下手指，嘰嘰兵立即抓著平民。

「嘰嘰！」一個平民被扭斷脖子，更多無辜百姓的生命也危在旦夕。

「Who⋯⋯Who can help Nancy？」絕望的單眼佬跪倒地上，沒有留意到緋紅的氣息在地上升起。

「我。」龍婆再現陽間，傳說中的緋紅阿婆是女巫界的女神。

「Dragon⋯⋯Witch！」單眼佬有睇過陰陽路，但不知道怎樣才能請龍婆出山。

只知道龍婆出現的時候，會伴隨無數緋紅色的亡靈，另一位Mother Studio的Super Hero，死靈法師龍婆終於登場。

「就係你個屎忽鬼搞到陰間人口暴漲！」憤怒的龍婆散發詭異的氣息，強如魁隆也感受到強大的壓迫感。

「龍婆！咩咁錯盪呀！」眼見強援降臨，Captain Nancy笑逐顏開。

「鬼節吖嘛，今日正日添呀，搞掂埋佢好快啲番屋企呀。」龍婆和Captain Nancy在年輕時已是超級英雄拍檔，只是無想過在阻止『陰謀之子』的滅世陰謀之後又會再披起戰衣。

「你又係邊位呀？」魁隆一時無語，只見紅色的亡靈正四處飄浮。

「龍婆你都唔識？咁我恐怕要拉你落地府走一趟⋯⋯」龍婆舞動兩手，亡靈聽從指揮救出被脅持的平民。

「陽間有土地問題，你估陰間無呀？你要殺一半人口，咁陰間咪迫到爆棚！跟我落地府！」龍婆巫力急升，無數亡靈從魁隆腳下冒出，想要把他扯進陰曹地府。

「時間寶石！」魁隆下半身已被拉進地下，危急生智的他想到了破解之法。

以時間寶石逆轉時間，抓著他的亡靈通通還陽重拾血肉之軀，魁隆對觸不到的亡靈束手無策，但凡人的力量在他面前渺小得如螻蟻。

「唉呀⋯⋯龍婆你𠵱招似乎唔work啵。」Captain Nancy在這空檔中已解決大樓倒塌的危機，但面對難以降服的魁隆，兩人還未能佔上風。

「唔緊要！我仲叫左人嚟幫手，佢哋應該就到㗎啦！」龍婆為安全起見還向兩位Mother Studio的成員發出求助信息。

說時遲，那時快，漆黑的身影已潛入嘰嘰軍團中把嘰嘰兵逐一暗殺，他們連反抗的機會也沒有，只見胸口被漆黑的暗器刺穿。

被黑色的金屬玫瑰所刺穿。

「Captain Nancy」Maybe continue⋯⋯

cls，句句都有聲

「Captain Nancy 3 之 Black Rose」
黑玫瑰重出江湖 暗勢力全面覺醒

「師父！你做咩唔應機架？」張可頤沒有理會正在學習粵劇演舞的人們直奔到忙著寶珠姐面前。

「我無做你師父好耐啦啵。」寶珠姐繼續指導學生，不想理睬這放棄繼承她衣缽的舊徒弟。

上任黑玫瑰精心培訓的繼承人，早早放棄了劫富濟貧，儆惡懲奸的重任，黑玫瑰成為了歷史，這城市的守護者隨年月如花凋謝。

「師父，都過左咁多年啦，個世界都唔同哂啦，你仲要嬲到幾時呀？」張可頤不耐煩地說。

「世界無唔同到，唔同嘅喺你為左李奇放棄正義。」寶珠姐對可頤十分失望，因為她犯了女殺手的大忌，愛上對立的男人。

「隨便你點講都好，呢嗰城市根本就無得救架啦，有得揀我來生都不做香港人。」可頣之所以放棄繼承黑玫瑰之位，是因為她對這城市已經絕望，法理被扭曲，黑白被顛倒，面對強權打壓侵佔，她決定離開。

「唔做香港人，投胎去東方華爾街吖嘛！」寶珠姐重視傳承，就算淡出英雄行列她還是為作育英才而努力，這裡每一個學生都暗中接受著黑玫瑰式訓練。

可頤面對寶珠姐的斥責無言以對，這樣的情景發生過無數次，相對無言，不歡而散。

「你唔係話個城市無救架咩？咁你仲嚟搵我做咩？」寶珠姐別過臉去，其實她對可頣的怒氣已全消，只是沒有一個機會讓兩人冰釋前嫌。

「呢個城市無救，但世界上仲有好多無辜嘅人，而師父你嘅朋友，正為呢啲人奮不顧身。」可頤拿出手機，社交平台正瘋傳著魁隆來襲的消息，Captain Nancy和龍婆在鏡頭下漸露疲態，如果Captain Nancy額上的心靈之石最後也被奪去，後果將會不堪設想。

「家燕⋯⋯羅蘭⋯⋯咁重要嘅事你唔早啲講！」無論世界向怎樣的方向走，寶珠姐也不會放棄戰友，和伸張不會變遷的正義。

「重要嘅事要講三次，但我哋無時間啦，馬上出發啦。」魁隆的出現讓各路已隱退的英雄都再披起戰衣。

可頤和寶珠姐馬上駕起鐵馬向池力共鎮進發。

⋯⋯⋯⋯

池力共鎮

「嘰嘰！老闆！有刺客呀！」嘰嘰兵相繼倒地，漆黑的暗殺者穿梭敵軍把一個又一個嘰嘰兵殺死。

「邊個？一而再再而三咁阻住我得到粒墨！唔係！係粒石！」龍婆的亡靈法術被破解，Captain Nancy的力量又消耗甚大，魁隆快要得手之際又被新的正義勢力阻礙。

「跟貼啲呀，你好耐無練功呀？」黑玫瑰寶珠姐兩手反握匕首，在一個又一個嘰嘰兵頸項劃出血痕。

「師父你keep得咁好，我幾勤力都跟唔上你啦。」黑玫瑰二號可頣緊隨其後，保護寶珠姐後背同時擲出暗器掩護師父。

「係黑玫瑰！」Captain Nancy再遇戰友感覺人生多驚喜。

「係寶珠！連可頤都黎埋呀！」龍婆露出慈祥的笑容，闊別多年的戰友為了世界和平聚首一堂。

「咁齊人最啱條十字步。」Captain Nancy不禁舞動起來。

「四個人啱啱夠打牌𠻹啵。」龍婆想到麻雀手也癢起來。

「家燕姐！羅蘭姐！」可頤禮貌地向兩人鞠躬。

「乖，仲差兩個我哋初代Mother Studio就人齊啦。」龍婆憶起當日創立Mother Studio時的情景。

「唔好掛住聚舊啦，快啲搞掂一齊BBQ啦，邊個係大佬？」寶珠用力一擲，八朵金屬黑玫瑰刺入嘰嘰胸膛。

「師父，係紫色光頭下爬好乾果個。」可頤指向敵陣中最高大的一位。

「係佢啦！佢想搶我粒墨呀！」Captain Nancy眼見現在人強馬狀，那怕眼前是萬呎
風浪，都可挽手衝天飛。

「咁陰質⋯⋯看招！」寶珠姐馬上擲出暗器，但在魁隆的重力護牆下全都無功而返。

「暗器唔得，咁又如何呀。」可頤拿出一雙輕機槍向前邊跑邊射。

「相比起前果兩個，你哋嘅攻擊更加軟弱無力。」魁隆手套凝聚的力量有如無窮無盡，可頤早料到槍火無用棄槍跳上半空。

「以卵擊石！」魁隆想以寶石力量吸引可頤，但卻吸來大量一觸即爆的手榴彈。

「唉呀！扭親條腰𠻹⋯⋯」寶珠姐趁機入攝想以兩匕首割下穿戴無限手套的大手，但黑玫瑰的兵器反而應聲折斷，反衝力更傷及她的腰骨。

「一把年紀仲著到黑寡婦咁，我就先收拾你！」魁隆轉移目標，龐大身軀直迫寶珠姐。

「睇住呀！」龍婆以亡靈之力阻撓魁隆，但強橫的魁隆還未停下。

「Captain Laser！」Captain Nancy瞬移到寶珠姐面前，她把所有力量賭上在寶石閃光炮之上。

「搞嚟搞去！粒墨⋯⋯唔係！係料石都係要落入我手！」魁隆以手套擋住閃光，猛力一步一步走近Captain Nancy，心靈寶石已近在他眼前。

「頂唔住啦！」Captain Nancy扭擰大叫，龍婆的力量和從後擒抱的可頤也阻不住魁隆的魔爪，心靈寶石要是再落入魁隆手中，一半人口又會化作塵土。

「齊鼓掌！」

但奇蹟發生在Mother Studio身上，鳳凰從天而降，她魔性的歌聲讓所有壞人聽令鼓掌。

最後兩位初代Mother Studio同時降臨，周秀娜⋯⋯唔係，魁隆你今次仲唔死！

平行世界下不同的英雄過著不一樣的生活，這邊箱的唉人Man Eric Kowk熱愛音樂，雷神徐綿剛喜歡把身體染金拍寫真，保衛這世界的和平除了Mother Studio，還有其他英雄以不同方式為和平出力。

太空研究基地內遍地破爛的Ai機械人，入侵太空基地的黑暗勢力勢如破竹，他們已找到移居太空的目標人物。

「Master Joe！」曾以為小朋友解答科學疑難為己任的天才科學家Master Joe和AI Rabee'a移居到太空基地，專注科研的他們無想到會遭到襲擊。

「AI Rabee'a！走呀！唔好理我呀！」對Master Joe來說AI Rabee'a和其他Ai不同，她是特別的存在。

「對自己製造嘅人工智能產生感情，你真係墮落。」漆黑的緊身衣外一件墨綠色斗篷，男人的聲線充滿磁性和魅力。

「墮落得過你？鄭子誠！」Master Joe被鄭子誠的兩名手下拑制著動彈不得。

「係邪神鄭子誠，我等左咁耐，就係等𠵱一日。」昔日他的陰謀被Mother Studio識破阻止，今日她們忙於對付魁隆，無留意到陰謀之子已有所行動。

「我係唔會俾你地為所欲為架！」AI Rabee'a兩手變換作機關炮向鄭子誠開火。

「唔好意思，有錢係真喺可以為所欲為。」鄭子誠揚出一疊鈔票，鈔票築成護牆擋下AI Rabee'a的攻擊。

「老闆好嘢！邪神真不愧係邪神呀！」穿著如DC角色「企鵝」的C君說。

「計我話老闆唔係邪神，係財神呀！」穿著如DC角色「謎語人」的陸永亦奉承著說。

「你兩個點可以背住Do姐做啲咁嘅嘢㗎！」AI Rabee'a憤怒地說。

「近排無通告吖嘛，咪搵d角色客串下囉。」C君笑著望向陸永。

「奸角多發揮啲嘛，你咪口水多過浪花啦。」陸永也享受著成為黑暗勢力的快感。

「AI Rabee'a！快啲走！番地球通知Captain Nancy！」Moster Joe就算犧牲自己也要早一步通知Mother Studio。

含淚的AI Rabee'a只好轉身逃跑，利用基地內的救生飛船回地球求助。

「老闆，洗唔洗阻止佢呀？」C君問。

「唔洗，就算佢哋搞得掂魁隆，想對付我已經為時已晚。」鄭子誠捉走了Moster Joe，他的目標是天才科學家的研究成果。

「咁老闆，我哋宜加應該去邊好呢？」陸永看著逐漸崩毀的太空基地說。

「去召集其他御用奸角，奸角聯盟嘅時代好快就會來臨。」邪神鄭子誠和墮落農夫帶著Master Joe離開太空基地，魁隆威脅未除，但新的黑暗勢力已逐漸狀大。

「Captain Nancy」Maybe continue⋯⋯

又話唔寫
寫寫下連反英雄ge奸人聯盟都出埋

見輕輕鬆鬆咁，想睇嘅人少下，做長故好長時間，壓力又大，有時候⋯⋯不如笑下仲好啦

長短都正 都好睇
冇壓力bo 俾個仆街俾壓力你我d7佢
奸爸爹四月巴 慢慢寫 點都等你

做乜鳩
笑到癲左

笑下啦，我哋嘅日常夠苦悶架啦，輕鬆睇，睇左就算 有笑過的日子就是好日子

lm

特色故留名

咁就live左

live咗

tvb 會唔會照住拍

強帖留名

最峰利嘅刀竟然唔係初代

支持 四月

睇個勢最尾又係搵掌門人出黎講句「打和」

奸人聯盟係咪仲有認字特警同講股變態佬

全部都有聲有畫面

農夫直頭有聲有畫面

好好笑
支持樓主

樓主加油

LM

黐線故

小鳳姐？

Lm

有邊d角色大家覺得真係好奸架呢 ？

警訊做開騙徒嘅堅哥啦一於

有咁多老戲骨唔係冇石堅叔下話

樓主幾時會有更新呀

會唔會變激h

青雞面

工作好忙 未有時間更新

鷲哥

盡量e一兩日寫多篇

返工一路睇一路笑

旺阿蛆-撒旦吻過的聲音

笑左

推

妖氣2呢

「Captain Nancy 4 之 Little Phoenix」

The Season Final

池立共鎮內，Mother Studio和魁隆之戰進入白熱化階段，處於下風的英雄們終於等到最強的援軍。

「齊鼓掌！」火鳳凰從天而降，她一聲令下壞蛋都跟著雙手拍掌。

「發生咩事？」心靈寶石快到手，但魁隆的身體卻不受控制。

「歌聲～放今晚開心唱請鼓掌～」穿著黑白波點戰衣的Super Hero拿著咪高鋒唱著充滿魔性的歌。

「有請小鳳姐！」龍婆放心下來，當日召集眾人創辦Mother Studio的正是Little Phoenix。

「齊鼓掌！歌聲唱今晚開心唱請欣賞
～」Little Phoenix的必殺技正是能控制敵人身體的歌聲。

「熱鬧情調盡情又放量～人人陶醉熱情狀～雙雙對對共欣賞～」被她的歌聲影響，魁隆和全體嘰嘰兵也一同起舞。

「小鳳姐！十字步呀！」Captain Nancy想使出合體技。

「熱烈地彈琴熱烈地唱～歌聲多奔放個個喜氣洋洋！」Little Phoenix比了一個OK的手勢，然後邊唱邊跳起十字步。

「What the hell⋯⋯」魁隆除了精神受到傷害，更感到一股熱力在身體急升。

「飲多杯祝你～個個都開心歡暢～喜氣洋洋⋯⋯」力量凝聚，火之歌的攻擊已蓄勢待發。

「洋溢四方！」歌聲結束同時爆炸四起，受火之歌影響的壞人都體溫急升繼而爆炸，除了魁隆以外所有嘰嘰兵已被擊斃。

「估唔到連小鳳姐都黎埋。」寶珠姐被可頤扶起。

「唔止小鳳姐，最後一位元祖級成員都係到。」可頤察覺到一股強大力量已靜俏俏到場。

魁隆受創不輕，他想以時間寶石的力量逆流把傷勢回復過來。

「夏蕙BB。」但帶著面譜的夏蕙姨握緊了魁隆的無限手套。

「又⋯⋯又邊位呀！唉呀！」話未說完，魁隆已被重拳擊飛，面譜下夏蕙BB的身軀急劇變大，一身虎紋和虎頭套呈現人前。

「係我哈囉喂嘅好拍檔！變形蕙姨呀！」曾和龍婆在哈佬喂令人聞風喪膽的夏蕙BB就是最後一位元祖級成員。

「夏蕙BB！」夏蕙BB如猛虎般撲向魁隆，魁隆立即以無限手套迎擋，堅硬無比的無限手套也被抓出裂痕。

魁隆再以重拳還擊，怎料夏蕙BB已再變形成靈活的姿勢避開重擊。

「夏蕙BB！」金猴翻筋斗到魁隆身後，夏蕙BB兩腳齊踢把魁隆踢倒。

變形蕙姨在一柱香時間內能任意變化成十二生肖，借助獸神星球的力量作戰。

「我哋一齊上！」龍婆再展死靈法術，亡靈們從地下伸手拉著想站起的魁隆。

「仍然祝福，祝福這段婚宴～望著婚紗，婚紗背後的臉⋯⋯」Little Phoenix再展鳳凰魔音。

「好down⋯⋯我完全提唔起勁⋯⋯」悲傷的婚紗背後讓魁隆戰意盡失。

「十字步！」Captain Nancy再從上而下踩在魁隆背上，十字衝擊終於把頑強的𣁽隆擊倒。

「終於可以收隊啦。」Mother Studio又一次成功解除危機，Captain Nancy抹去一額汗。

「但呢條友應該點處置呢？」龍婆問。

「送佢去大牢先啦，最麻煩係點處理隻手套。」Little Phoenix和變形蕙姨合力除下了無限手套。

「呢件嘢害人不淺，落入有陰謀嘅人手上就不得了，計我話都係銷毀左佢啦。」寶珠姐說。

「師父，咁多位前輩，對唔住。」可頤搶去了無限手套並穿戴到手上。

「可頤！你做咩呀！」寶珠姐驚叫出來。

「我唔可以掉低奇哥。」可頤運起空間寶石的力量，變節的黑玫瑰要帶著無限手套離開。

「衰女包！我信錯你啦！」寶珠姐只能對著虛空斥喝，可頤已消失在眾人眼前。

「宜家點算呀？有無人知李奇係邊？」龍婆問。

可頤消失了，但另一個人卻突然乘坐太空船從天而降。

「夏蕙BB？」夏蕙姨的意思是佢喺邊個。

「求下你哋救救Master Joe呀！」AI Rabee'a 回到地球，目的是向Mother Studio求助。

「我認得佢呀，佢喺Master Joe條女，成日飛釘㗎！」Captain Nancy說。

魁隆威脅一除，Mother Studio又要面對新的危機，陰謀之子已在招兵買馬，邪惡勢力又再冒起。

⋯⋯⋯⋯

奸人聯盟面試現場，邪神鄭子誠和黑暗農夫並排而定，為挑選奸人成員進行面試。

「Next！」C君按下小鐘，下一個面試者打開房門。

「死侍？唔會係真果個下話？」陸永說。

「除低個面罩，介紹下自己嘅能力。」鄭子誠以富磁性的聲音說。

「我喺⋯⋯羅樂林。」羅樂林除下面罩。

「喂！呢個得呀！」C君滿意地說。

「呢個奸咩？」陸永問。

「佢一日死五次呀！你得唔得吖？」C君捧腹大笑。

「我係不死穿越者。」羅樂林不只能一日死五次，更能在六小時內穿梭數百年。

「你點解想做奸人？」鄭子誠認真地問。

「我要俾啲忠嘅體驗下，不斷被殺死嘅滋味。」被殺到登上國際新聞的他決意報復。

「我鍾意你呢個理由，歡迎你加入奸人聯盟。」鄭子誠欣賞羅樂林不屈的眼神。

「Next！」C君又再按鐘，下一位應徵者唱著幪面超人555的主題曲登場。

「世界大戰抹黑宇宙了～Can you feel?」

「嘩！呢個我鍾意！」C君喜歡幪面超人。

「我要為人類創出一式半招，閃耀！」

「郭晉安？你會唔會入錯廠呀？」陸永問。

「我唔係郭晉安，我係唐立言！」郭晉安激動地說。

「咁佢呢幾年又真係好俾心機做奸角嘅⋯⋯」陸永說。

「做奸人唔一定係靠先天，後天嘅努力一樣能成就出色嘅奸人，我欣賞你呢方面嘅努力，歡迎你加入。」鄭子誠選擇了奸人界的後起之秀。

「Next！」鐘聲再起，下一位面試者走進面試室。

「我係刑活著。」鄭嘉穎舞著劍說。

「我哋有不死人啦！Next！」陸永說。

「我係馬國明，我好識做戲唔係天然呆嚟㗎。」但馬明口中有塊葉。

「番去搵黃心穎啦！Next！」C君大力按鐘。

挑選奸人並不容易，奸人面試持續了四小時。

「收工 ！總算揀好夠特色嘅奸人團隊啦！」C君和陸永伸了一個懶腰。

「好快，奸人作主嘅世界就會降臨。」鄭子誠滿意地笑。

藍色光芒閃現，二代黑玫瑰帶著無限手套現身。

「即刻放番奇哥！」可頤以空間寶石的力量轉移到鄭子誠面前。

「依照約定，你交無限手套出嚟，我咪還番奇哥俾你囉。」鄭子誠早已把李奇當人質威脅可頤。

「一手交人！一手交套！」可頤運起無限手套的力量。

「李奇咪企左係你後面囉。」鄭子誠狡滑地笑著。

「奇哥！我哋走！有無限手套無人阻得到我哋架！」可頤轉身拉住李奇，但見李奇的眼神充滿邪氣。

「我唔會同你走，我要用奸人嘅力量，再搶世紀。」李奇以電擊槍把可頤電昏。

「哈哈哈哈！宜家連無限手套都喺我手，無人可以制止我嘅陰謀！奸人始祖嘅復活指日可待啦！」鄭子誠大笑起來。

邪惡勢力越來越強大，為了阻止陰謀之子的陰謀，Mother Studio又會怎樣破解呢？我哋下一季節目時間再同大家揭曉！

Captain Nancy Season 1 完

成日飛釘

感謝大家支持呀本來只係惡稿下嘅短文變出左一個系列，希望遲下有時間繼續同大家玩e個系列落去

鍾意e個故事嘅希望嚟我fb支持下吖

妖氣報告2肯出未